ISIS首腦遭美軍突襲 引爆炸彈背心喪命

國際最新消息，根據美國有線電視新聞網CNN等多家外媒報導，美國總統的授權下，美軍26日在敘利亞西北部的一次突襲行動中，鎖定極端組織ISIS的首腦巴格達迪，巴格達迪在行動中引爆身上的炸彈背心喪命，而白宮方面曾預告，川普將會發表重大聲明，兩者是否有關 稍後有更進一步消息。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

警得罪中央犯死罪，一哥北上照肺三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
今日游清源帶咗新消息返黎，話一哥俾中共高層照肺。
*消息同早幾日明報報導話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查一致。

其中游清源分析犯死罪嘅其中兩點，同我嘅分析係完全吻合。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

及

正宗自爆